香港人可唔可以團結d..

其實唔係話一定要盲撐 但係可唔可以有香港運動員做到好成績嗰時 試下欣賞佢地係香港依個地方堅持到做運動員 堅持到喺咁缺伐資源嘅地方下為香港喺體壇上立不少功勞。

其實一直都好鍾意其他國家咁 可以成個國家好熱血咁支持某一種運動 可以真係以欣賞嘅角度去支持自己人 個種萬眾一心 真係好正

就好似今次啊Rex 其實未打已經睇到好多人想佢輸 話佢D連勝係黑返黎。 點解唔可以一齊支持佢 為佢打氣? 大家真係咁憎自己人? 少少支持都唔得？

贏咗 本來係值得開心 佢為港增光喎 但係上到黎 只係見到大家以超級專業的角度話佢又係黑返黎 。先唔講你吔炒撚曬車 就算真係有唔公平嘅情況 真係要不斷咁鬧佢咩? 連少少嘅優越感都冇？

樓主講既野同共享終國人榮耀一鳩樣

嘔心到以為上緊大陸forum

你自己咪盲撐緊

篇文ok
除左最後句濕尻優越感
中國攞咁多獎牌，係咪要見倒國旗就濕曬？

香港人可唔可以團結啲支持河野公平

香港人到最後咪又係年年去日本
身在香港心在日本
暗地支持河野 香港人 勁呀

呢件事教識你網上既野唔使咁認真 就算佢地係講心果句, 佔全港1%既人都唔知有冇

出去睇下個世界啦

香港人最鐘意見到其他國家既人贏香港人九條街
咁樣佢地就可以保持佢地血統上失敗方面既優越感
而見到d港女去曬搵洋腸/日腸會令佢地更興奮 因為咁 其他香港人就可以好似佢地咁做個成功既失敗者